[有圖]出售brother縫紉機一部

之前有意買嘅絲打因經濟問題唔買了 所以post多次

二手 但幾乎全新 買返黎冇用過 齊配件 但冇盒
上網睇原價3499 希望2000多少少賣返出去
唔知可以開係咩台 有錯勿屌
可以試機
Tg me

硬件台

求其啦 開係邊都冇人理

係carousell 賣啦

試過啦 無人問津